咁撚少行動post，點樣抗爭落去呀？連登仔爭氣D啦

我屌，行動post一日少過一日，我知大家可能開始無力，但大家唔可以比所有事就咁不了了知
我明白黑警要討伐，但討伐既同時，都要繼續推行動post架，我地既重點始終係五大訴求呀！！！
唔會令犧牲左既手足成為condom既唯一辦法就係完成五大訴求呀，佢地在天之靈先會真正得到安息

手足們做野喇！！！